尋日去銅鑼灣既人根本就係收左美國佬錢

收咗都冇得移民

低質膠po

衲dee退出連登同支爆一樣
都係得個講字永遠唔會發生

老衲轉頭就走

唔好返嚟